做3分鐘問卷 換 免費塔羅占卜！

打擾曬
件事係咁既，冇你幫手，可能畢唔到業。
事關我做緊fyp要收data，但因為轉過題目，而家要係半個月內收250份，時間十分緊湊(;´༎ຶД༎ຶ`)

只要你係男仔，都可以幫到手
全部MC ，3分鐘做完
做完問卷你都會有得著，真既 (｡ì _ í｡)

搭車，痾屎，發吽哣既時候，㩒條link就可以做
link:

為表誠意，如果大家有興趣既話可以免費幫大家做塔羅占卜，可以係下面留言，收齊問卷就會順住答 (如果想聽詳細啲可以留telegram)

真係唔該曬，好人一生平安。

開過個j圖求做問卷post可能仲熱鬧

有係成人台/熱門post留comment 好多巴打都好幫手

條拎做唔到

而家呢?

做左

Done

我要占卜
我代號: JP
關於: 姻緣
問題: 那個他出現未?

做咗

唔該曬！

唔該曬！
一星期內會順住答番幫左手又想占卜既大家！

一星期內會順住答番曬

留名 聽朝起身幫你做
想占卜 呢排唔係幾開心
希望可以指引下我

無問題 唔該曬你！
希望可以解答到你

搞掂啦
想占卜
想知幾時先會有合適對象出現

做完

thank you 屙屎俠!

19巴，我要占卜事業同愛情，thx

搞惦！
想問事業同愛情

我們已經收到您回覆的表單。
btw係罕見
占卜咩都無所謂你贈我幾句就得

啱啱睇完呢個又係講HPV
又即刻見到個問卷

btw 做咗

樓主我想占卜
想問下我心儀剛個男仔點樣諗我
感謝

仆街part 3咁完全唔識

完成

done!

tg再傾

done

我要占卜
今年year1
我想知我畢唔畢到業

我都好鐘意睇博恩！
咁你一定啱好多！

無問題

好多人都唔識的 可能你已經above average!
Btw hpv好緊要 得閒可以睇下 知下都好

無問題！

多謝大家支持，收既問卷數量已經收夠有多！

今日會開始順序答大家占卜問題
一樣提一提，如果唔想咁公開咁講可以留一留telegram，為左感激大家會盡量答多啲

如果有野想問都可以繼續做問卷換占卜，未有咁快截龍！

Done

想問事業同財運

Thank you

我可以公開的。

做咗，有關男性HPV嘅

點幫我占卜？

做左
點樣玩塔羅牌

做咗
Tg 問

done
我要占卜

答完
想問下同心儀女仔有冇機會一齊

喂?

Done.

想問下事業上既前程

JP，我假設你問既「他」係真命天子
機會好微，或者係你未準備好
如果你準備緊結婚，好可能會延期

想問你一樣野，你而家係唔係成日會唔開心，同埋好掛住以前？上一段感情未move on?

你係因為咩事唔開心？ 想問學業事業愛情家庭？
我睇下可以點樣幫到你

天秤座期間多啲留意下身邊既人 最近就有機會

事業黎講，最近公務上可能會有啲不和，你要多加留意下，盡量避開女上司/同事（如果見到邊個最近成日講八卦野就盡量同佢少啲接觸，如果唔係好容易被卷入是非之中

感情方面，你本身可能有啲萎靡不振，但而家令你感到迷茫既因素慢慢消失緊，而你亦都會即將有個新開始

巴打你事業最近似乎會有個唔錯既轉變，但愛情方面唔係好睇到啲咩，你有冇detail少少既問題？

做咩都好 做人最緊要開心

Btw就咁幫你睇左隻牌，你最近運勢應該唔錯

可能有少少自卑同妒忌心重，建議你保守啲

呢啲野老實講好難答實你，因為占卜係根據你地當下心境去預測，當心境有變化，未來亦會隨之改變。我可以講既係依照你當下呢個心境，未來會發展成點

至於會唔會同居，我覺得機會幾微
你地關係可能會受到是非影響 以致失衡，因此成日起疑心病，會有口舌之爭。可以注意下

近期（約一年）內唔會

塔羅主要係占近期，因為係根據問卜者當下心境占卜，如果件事越遠，人心境越多變化，就會越難預測，所以只可以幫你睇到近期唔會

但可以試下改變心境，同朋友食下飯，咁結果自然會有改變

或者我咁講，照牌面睇，呢段關係即使細心經營，都好可能會出現一啲因面子/冇實際利益既爭吵，亦有可能突然鬧交或分手

你可以主動少少打破僵局，之後可以順住命運既安排行就得

機會低？ thx

可以係到問/telegram

事業上可能會做出錯誤既決定，影響幾深遠，要多加注意！感情運唔錯，會有幸運女神眷顧，接受命運帶比你既轉變就得

你仲year1 只要你想grad一定grad到

同埋塔羅占唔到幾年後，準確度會低，冇咩參考價值，你問另一條啦

唔好意思因為之前真係急住收問卷
好狼死係咁留comment
比人禁左言三日啱啱先解封
所以之前打好左一路係草稿send唔出
講起都有啲老尷

不過唔緊要啦 多得大家支持 問卷收齊有多
解決左我燃眉之急 真係好多謝
真心張degree大家都有份

呢個cm以下既新cm我就唔會占啦
但如果舊cm想知多啲就都可以問 我會抽時間覆

Telegram同呢到都應該覆曬 如果有漏推一推我講聲呀

係我自卑定佢自卑我同佢會唔會有可能一齊到

想問事業

sor bug左覆左3次

done咗

我想占卜

機會就一半半 冇咩特別 就中中間間 強烈啲既係你地關係既走向

雖然咁講好倒米 但我老實講 既然你心中已有人選 就唔好再用占卜黎幫你做決定 我自己認為占卜係人迷茫既時候給予方向既工具，而唔係當有方向出現左既時候比機會自己質疑既。（同埋泰國高僧都幫你占埋 我呢啲小薯既說話 聽唔聽都冇所謂啦

真心祝你幸福！

有冇詳細少少？ 塔羅問既野同中式算命有啲唔同 主要睇近期，問得越specific 牌都答得越specific, 如果只係問事業咁樣，我最多只可以答到好似副刊星座專欄咁既既深度